水塘係咪見底，係咪要制水

屌，我plan左今日去睇水塘底
有無人join

John